{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이오로지"
    },
    "text": "あなたが休める場所は江陵と襄陽の中間に位置した宿泊別荘です。 どこへでも15分ほどで移動できます。 北江陵ICは3分の距離に位置し、泗川海岸は5分の距離にあります。 また、江陵駅、ターミナル、江陵IC、襄陽人口海辺、注文津まですべて15分程度かかる距離にあります。 私たちはあなたの便宜を考えて朝食を提供しています。 キムパプとラーメン、アメリカンブレックファースト、パスタから1つ選べます。 また、炭火バーベキューもご用意しております。 私たちはあなたのためにウェルカムドリンクとワイン、花を用意しました。 タンニングゾーンもセッティングできますので、ご希望でしたらおっしゃってください。 チェックイン後には宿の利用方法を詳しく説明します。 もし入室が22時以降でしたら、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊別荘はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊別荘は江陵と襄陽の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "北江陵ICとの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "北江陵ICは3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泗川海岸まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "泗川海岸は5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵駅やターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵駅やターミナルまでは15分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が選べますか？",
            "answer": "朝食メニューとして、キムパプとラーメン、アメリカンブレックファースト、パスタの中から1つ選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭火バーベキューも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムドリンクとワインは提供されますか？",
            "answer": "はい、ウェルカムドリンクとワインが用意されています。"
        },
        {
            "question": "タンニングゾーンは利用できますか？",
            "answer": "はい、タンニングゾーンの利用も可能です。ご希望の場合はお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後にはどのように宿の利用方法が説明されますか？",
            "answer": "チェックイン後には詳しく宿の利用方法が説明されます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 357
    }
}